[東隧] 九龍入口近油麗方向多左燈柱

話說東隧九龍方向入口既工程都整左好幾個月，之前成日左封封右封，唔知整乜。呢幾日終於見到差不多成型，原來係路中間多左堆燈柱有冇人有留意到。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

呢啲燈柱都係臨時,唔會係永久
應該無cam

利申:工程撚